0比3逆轉4比3係不可能既任務

在NBA季後賽歷史上，出現過126次系列戰0比3局面，其中僅有1951年尼克斯得到總冠軍、1994年掘金次輪對爵士以及2003年開拓者首輪戰小牛，能夠扳平戰局，但從來沒有球隊能夠逆轉

原文網址：

僅有1951年尼克斯得到總冠軍

咁即係有可能逆轉兼拎到冠軍啦，個作者知唔知自己前幾句寫左乜？

1951年唔係5場3勝咩

Royals win series 4–3

The Sacramento Kings/Rochester Royals won their first ever NBA Championship.

利物浦都做到啦

輸緊5比0係咪可以收皮

有幾難?

疤狗咪7過

巴塞4一0都反cup

係咪領先3一0，之後比人迫到3一3，之後先4一3贏冠軍?